屌奶星，鋒味啲shake shack著條粉得陣咸味

好似食鹽咁

我個fd成日話好撚好食

臭閪味 少少咸好正常

完美演釋港式茶餐廳淨係得個咸字

我有個fd都係

ching d fd 平時食開咩

我有個fd話塊牛好撚正
明明就乾到仆街